02 Impreza 2.5RS 行咗41萬 買唔買得過？

如題，喺澳洲

標價AUD$2900，有少少甩漆，司機位門鎖從入面壞咗，同埋懸掛都好似要整

不過睇相內籠同座椅都幾乾淨，同埋賣家勤做維修，里數似係high way mileage，因為賣家住得有少少偏遠

所以想請問各位巴打咁嘅情況買唔買得過？之前見到有另一架幾靚仔01年放咗一日即刻俾人買咗，但呢架放咗起碼兩個禮拜都未有人買，係咪真係之後會有好多嘢要整？？架車會唔會已經操到好傷 多損耗？？

求教

02年

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

41萬

係 師兄點睇？？

不過我上網見到有其他揸掃把佬嘅人過40 50 60萬都有 所以如果車主係錫車嘅話 應該問題唔大

但係揸得掃把佬應該唔多唔小都會飛下車

所以我諗都要親身睇過先知

Btw 約左聽日睇車

最緊要都係要睇車底有冇漏，Head Gasket 有冇漏，有冇生鏽嗰啲

不過41萬就真係 有無撞過？

利申：外國L

Head gasket 佢話冇幾耐之前換過

車尾箱近尾翼位置凹咗少少 唔知係咪撞過 可能倒車hi到？車身其他位睇相幾靚仔

生鏽我會留意下

買返嚟有排煩

可唔可以講多少少？例如有d咩煩？

如果你讀整車就買，唔係咪屣錢。
正常車 16 ~ 18 萬副偈都差唔多。

D 杯屎偈躉膠全部五勞七傷 。。。

車尾凹就應該唔係大撞但啲漆甩到咁真係一般般
好奇一問掃把佬唔係棍仔正啲咩

係架 咁我on 9考咗自動波牌冇計啦

明白

我都預咗會整車 不過唔知會整到咩程度 呢度有識香港人開嘅車房 同埋自己都有興趣想試下整 諗住整過玩夠放返出去

Subaru 唔係出名難DIY?

除咗副偈 想知邊部分會難？

佢個四驅都應該多毛病

🤔多謝巴打提點

袋鼠國邊度？
架車純代步？

20萬聽到都不了
仲要40萬

已買多謝各位

其實揸落我覺得算係咁 係風噪大d

巴打喺邊頭？

拎去做service換次油先
順手俾c fu 檢查下有咩整
40萬咪無換過engine?

澳洲JJ
之前我都諗住玩下水平對向
睇左部LIBERTY
佢標行左十六萬賣三千幾
點知睇車果時我睇標板係廿六萬